番工要理想定現實?

最近搵到份自己好有興趣想做既工
但真係無咩前路可言 人工又低
我自己做開個行比到前景我睇
真係諗唔到原因點解無啦啦轉行
但係又覺得先畢業兩三年
其實任性下番自己想做既工都唔過份
但係問題又黎
如果我做左個份半年
其實我會食唔到個人工升幅同本身番工個舊錢

人工差幾多先？
環境因素點樣？
養屋企？ 有樓？
其實睇你想過咩生活姐
有幾多人同時滿足到人工同埋夢想阿
如果有嘅 恭喜你啦

本身同想做個行分別做咩

理想
試完先返現實
不過決定返現實就唔好再回頭望理想

最好去多兩年WH